setelah clone prrojek
dipersilahkan untuk:

rubah file .env

    DB_CONNECTION=mysql
    DB_HOST=127.0.0.1
    DB_PORT=3306
    DB_DATABASE= {sesuai nama DB}
    DB_USERNAME= root
    DB_PASSWORD=

setelah itu lakukan

    composer install
    
setelah itu lakukan

    php artisan migrate

dilanjut dengan

    php artisan db:seed

seed nanti akan ber isi

    1. data admin
    2. data company
    3. data employe

untuk soal bagian 1 dan bagian 2
semua harus login dengan

default akun

    email : admin@transisi.id
    password : transisi

jika ada kesulitan sialhkan hubungi google. 
jika masalah berlanjut hubungi via Whatshap


terimakasih atas perhatianya  TERIMAKASIH